唔明點解o的人可以收兵／搵水泡

成日都要對住個無謂人

咪係

悶想搵人傾計
無friend 陪
就算有friend 陪都無兵service 咁好

吹水還吹水 其他野完全唔會想做 太麻煩我寧願自己一個行

你咁撚得閒既

不耐寂寞lo

你咪無謂人囉

食屎啦屌你老母

屌 上個高登都比人圍打

咪係，有時啲唔鐘意嘅搵自己，真係唔撚想應，浪費時間

見到上面回覆 先知點解成日有人話：向好嗰方面諗 有得做水泡好過冇

係 我都咁覺得
我會不讀不回/已讀不回我無興趣既人
好賤格哈哈哈

請睇戲食飯送禮物車出車入嘅都叫有實際收穫，收埋d通訊兵真係唔知為乜
做過兩年通訊兵

zip時間囉